其實樣細係咪原罪

就黎做魔法師啦

唔關事

咁先好

太老冇人侵你挽

好條鐵咩
都搵唔到女

咁關咩事

細 jer jer

你就細

人少少認左佢 可能有姐姐like呢

就算樣細都有靚仔同樣衰

最後都係樣衰先係原罪

你岩 唔通我成世都a0